之後個幾年有咩SAAS 值得留意

all in TTD算
財政最穩健

SHOP

1753

Wday

work

水人

Cloudflare

zs 一隻可以啦

all in ZM DDOG

之後有隻Snow，可以睇定先

2013

1753 無出其右

識貨巴打

個股價閪到 上番6蚊未？

2013 ＆ 8083

螞蟻金服

未出啊 I vtec巴

ZENDESK

值得留意有幾廢

3.8入，諗住都夠晒低

8083

+1

Ipo揸到而家

你咁講，先去望一望個招股價，原來6蚊

仆街，呢隻伏野黎